P牌仔啊應唔應該咁快整部車

架車買左兩個月到
泵把比我搞到已經有明顯花痕
預揸一年到
想問巴打覺得而家整左先定草埋一次過
報左價預整2500蚊到

咩車 咩年份 幾錢 乜柒都唔講
問得好

2012 BMW 3系

唔好整，整完就成日都會整花其他位置

就係咁諗先搞到1516
但個花痕又幾大下

有冇圖？

住邊區介紹番
另外咩色都有影響

睇下圖先
可能可以自己搞

有錢咪整，無錢咪唔整囉

留返一次過啦
P牌今日整返第日又花過
除非你好有信心唔會再hi到

唔洗整la

買返黎操車整黎把鬼
買支marker油算啦

渣左半年你就唔會想整
2500入油好過

樓豬其實可以刮花架車離撞車不遠
不如問下自己係咪有信心拎左p牌就即刻出街揸
你都預左買架舊車用來操車
你係冇信心冇技術拎架腳車揸 花左仲整來做乜 問來多餘
12年寶馬揸多一排漏油漏到落頭擔到時你就頭痕
有錢既你咪整咗佢囉
唔係不如慳番嚿錢用來下年加交保費啦
驚你又撞

係mean左少少
但覺得咁都開post問係咪腦殘左d

你信我啦我係過來人
過多陣前後左右都會有花痕

以後唔撚泊停車場
入親都出事

成7年嘅寶馬真係留返d錢整漏油好過啦

有時間自己補啦，我都係咁
慳二千幾

花痕唔補啦...
就算係都自己用補油筆 遠睇唔覺眼就算

通常自己第一次扇灰補油都會有啲核突 要練多幾次先似樣
第一架唔值錢嘅車正正就可以用嚟俾你練
買灰買油幾舊水夠你玩幾次

點解唔係諗住改進下技術 而係走去避開問題

咁泊邊？
你不如搵一個手車掂嘅frd陪你操車
始終學車遇到嘅路況唔太多，又唔會入carpark學泊車